中環做乜有班人係到SET路障

人多就係路障 做乜鳩有班人去左畢打街SET路障

睇撚實呢班人

人就係路障 exactly

SET黎唔知做乜鳩
人夠多就攔到
頭先走埋去問做乜要SET
冇撚理鳩我

番美領番美領番美領番美領

一係On9
一係鬼

一直都話set路障on9, 係限制人流動既on9做法
拆左佢

人夠多就拆佢地路障
講撚明唔勇武今日

應該係狗黎 不過d狗真係冇腦 放狗攪事驚死美國查唔到咁

有冇手足黎畢打街幫手拆
我得兩丁友係到

唔好理佢哋，由佢哋單機

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

唔知人定鬼啦
但問其中一個做乜要SET
佢行過冇理我

唔好加入，今日夠人多先係首要

現場幫手提提佢地

巴打小心 佢地可能以為你係狗 打尻你

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

有班狗換黑衫，手臂有紅布

鬼黎

屌你咩 講明今日全世界和理非

如果問好多次都唔應機，好大機會係狗，
真前線勇武好多都好nice

根據以往經驗 九成狗

射laser
set rb
兩樣一定唔少得既on9行為

和理非散水 有得佢地set

好簡單，拆都曬時間，係人係鬼冇所謂，唔好理，走咪得

唔係 好撚瘦

由佢地set唔好行埋去，今日啲狗部署好鬼

普通身型
唔算好大隻

埋去大叫 你估美帝唔知你咩人呀

今日仲玩路障真係IP都唔使check

引防暴嚟拘捕和平集會

小心黑警搞事

True,問咩答咩會講之後點點點同叫其他人行先

同意，跟本你人多班狗就唔會咬人
情況同琴晚一樣，見你散得七七八八就黎攞尾彩
總知keep calm and stick tgt

行完就返屋企啦

推呀

叫記者去問佢地是否警員

開始掘磚

之前已經講明今日行動目的，今日搞事一律當鬼處理
自己睇定，嗰啲係咪真同路人啦

封緊港鐵入口

鬼,全部都係鬼

唉

icable: 槍已開

叫大家散水先

On9

今日係和非！！！
去美領！！！
行完返屋企！！！
唔好開戰！！！
求下你地

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招叫人一個鐘頭內散同埋係香港站混亂拉人

大家小心鬼搞事 唔好俾佢地搞美領
捉鬼啦

push

去美領啦，咪畀啲狗影響到

美領SOS

今日大量狗扮人，十成狗

做咩都好
總知不對峙 不對峙 返美領

去美領啊

要放上Twitter 比左人睇先

快D tk 狗，掉粒鼻屎入中環站

中環唔停站，入面成堆狗

封住個出口唔比佢出來有咩問題

去美領！！！！！

番美領

點解又磨，快d走，好多狗車係中環

冇Twitter

做乜撚

去美領

呢個認同

叫返佢地去美領，拆路障呀

唔好留 可是係鬼 唔駛捉 流動就得

推

今日唔係和理非 ?

有事退上美領館
俾人捉都要幫美國佬上彈

走啦屌

開嗌屌 國際戰線啊

係鬼呀！！

無視佢地啦

今日搞事一定係鬼
唔好放過佢地呀

美領美領美領

做埋d on9野
依家班警察實好開心個focus比佢地成功轉移

提乜鳩，黑警黎

要有獨立思考
唔好見到有人帶頭做d咩就跟

金鐘站有冇封???

我都想知佢地點諗
我自己都解釋唔到

鬼

同弱智

唔好捉鬼
返美領
由佢地set撚飽佢

點認?

唔好捉鬼啦 佢地做咩都好捉撚到前線互相唔信任
捉鬼既你地下次係唔係你地上

狗黎架

捉左set個啲人先啦

鬼 狗扮

不得不承認 前線手足好易俾人煽動
好敬佩前線嘅付出，但呢方面係要警惕

今日唔係和理非日黎咩 點解拆緊狗鐵

返美領，唔好湊熱鬧
想俾鬼害死就繼續留喺現場

d媒體全部影緊中環站點樣比黑衣人破壞
唔係鬼就同我快d走

直接拆佢rb啦，逼到佢認為止

今日前線要冷靜 唔好捉鬼 無視佢地就得

仆街啦，狗鐵站有狗啊，唔set俾人任捉啊

要set 咪由佢set囉
等佢自己 單機遊戲

幾時幫手開返中環站

好難防鬼，不過講明和理非一見鬼真係好衝上去拉低搜身，睇電話
我諗手足唔會介意

咁跟大台走得

其實我唔反對5點散水

中環站有好鬼，現場手足小心

100%狗
前線唔會唔理你

各有各做
寧縱勿枉
唔好浪費時間捉鬼
見到有明顯證據（eg腰間有槍）呢d另計

成日掛住衝冇腦

法案過唔到注定世世為奴

唔係狗鐵個block啊
講緊環球個條街啊

我地今日係去美領呀
搞黨鐵站做乜9
黨鐵有狗咪有狗
我地係要去美領表達訴求呀！！！！！
大把人只係經過美領咋，美領門口都未見到，咁快走？？？？

手有紅絲帶

走啊 唔好撚理9佢地
去美領

不分化不割蓆 但去美領吖

睇吓手臂有冇紅帶

set 左唔好理佢 走咪得囉

咪撚理尻佢地，去左美國領事館先

聽日頭版係拆站撚

揚晒啦, 大把狗mon post
肯定轉記認

轉去半山搭巴士走

孤立班鬼/上腦on9,繼續返美領行
再衝今日個focus又spin走

鬼

岩岩行過見到
但身型唔似popo

啱

荃灣有防暴

信我 晏d一定先係頭條 九成又係rb 傘陣 火魔法 美領既篇幅一定勁細

行完好散，有巴士答巴士，盡量吾好答黨鐵

好多鬼呀

一係on9仔，一係鬼

打能爛晒中環地鐵出口d玻璃， 我真係明個point係邊

今天和理非 屌晒理鬼

美國旗海遊行正式宣佈失敗, 前線好波

吾好俾啲狗引到，spin focus

中環站俾人打爆玻璃了

屌

cctvb會瘋狂發功洗腦

似真on9仔
再唔係就係請d普通人扮示威者搞破壞

不割蓆 不分化

我都唔知講乜
但肯定有鬼係入面

唔好比鬼引到 去美領

中環站唔要人
今日係和非！！！
去美領！！！
行完返屋企！！！
唔好開戰！！！
求下你地

啱，唔好理佢就得
人少就做唔到嘢

cls 呢張圖乜都證明唔到仲周圍傳 害撚死人

唔係popo都可以係老黑/on9藍絲
唔好以為做鬼既得popo

set rb冇問題
但唔好衝吖

係，多謝班on 9

今日行動目的：請願，唔係示威
所以今日呢班係咪真前線？睇定啲

支那旅客

聽日搞唔得嘅 係都要美領遊行搞

咁都唔屌？
每次都有唔同玩法要跟
你今次咁搞反而害咗班和理非手足

掘咩磚呀，唔好咁痴線啦

仲有係魔警無啦啦發癲封撚唒路又亂咁打人拉人先有手足set路障 咁撚多人點走呀

下? 破壞緊行動喎

你弱智架?

Set嚟阻唔阻到和理非
咁關你撚你

好撚可疑
行完好走

今次真係邊個搞事邊個就係鬼

你明個POINT係邊
咁個POINT係邊?

好多和理非走唔到，無車無地鐵，我屌曬你地老母。

咁呢層大家都知

重申 合法遊行集會已經完結

屌你老母

sorry 打漏左個唔字

無喇！美國都幫你唔到，拆啦拆啦，咁鍾意搞破壞，起磚放火拆站做齊。注定要坐十年監

暫時中環仲走得到

又係狗扮人？

其實外媒頭條係請願就OK
中文報紙無所謂

各有各做
點解冷氣軍師要係到左捉右捉？

望一望個profile，不了

今日個主題係向美帝求救呀
做咩變咗set rb唔好比d狗引到呀。。

上面爆玻璃
下面寫liberate HK
屌你老母

其實散得啦吓嘛
收咗信 影哂相

仲將d玻璃碎倒落站內電梯?....

想問而家出緊黎仲去唔去好.....

琴日已經講到明今日唔搞。點知今日現場又有一部份人跟埋一齊搞 主要活動又失焦

西灣河有六狗車上東㾿，散！勿留

講明今日唔衝完全和理非，對家就係怕我們咁！
對家撩你就即刻中計.......

繼續帶你嘅風向

去美領唱國歌呀!

屌，今日主題係美領，我勇武撚今日都要和理非

金鐘發癲

美國佬咁多年響香港扶植認同自己價值既和理非已經話晒比人聽佢地既取向，響台灣初期美國第一自願係用胡適取代老蔣，所有求吓勇武今日唔好破壞個活動

屌咪再起路障

同問，個個好像散梗水，又唔知邊度出

講到明今日和理非！仲set rb？鬼。

拆.....得兩丁友......捉9 你最好

屌，今日係和理非呀

完全 冇曬去 美領既 新聞
有臥底咪由佢地攪囉

唔對峙 就唔 會有直播 係現場 架啦
搵辦法 去美領
做咩都好 唔好對峙啦

個個站都唔安全 諗緊去唔去現場好

金鐘捉左1個

屌你條撚樣咪撚分化

一手料，西環有狗車，疑似前往中環方向

Set rb係比人時間走

由佢地 Set完RB就好散

今日係美領呀！

金鐘站手足留意
1640 Popo 叫左白衫黨鐵職員
要求站內商店收舖
手足自己睇住
封站後
月台都會無車
無得走
利申：金鐘現場 唔係冷氣軍師

唔割
唔捉鬼

公式化

冷你老母軍師啊
我現場見到點冷氣啊懵撚

唔使拆嘅，走啦，人少自然ok

咁多狗就咪跳閘啦 但跳閘都勁多狗去捉 痴撚線

你依加走咪得

返美領啊！

鋪晒紙皮準備點火了

阻撚到啲人冇車走啊屌你老母

下次和理非唔出啦，心淡，永遠一齊行動，但勇武話事

中環見有人拆鐵通

封撚哂走毛毛

完全唔明白
前線咩概念
如果係鬼玩野就唔好理啦

次次行到身水身汗就俾你班on9一下騎劫/spin走
多謝你地今日又哂咗咁多人心血

佢會答用你自己個腦諗下

屎忽腦， d車改行曬點走

捉鬼時間

唔撚係呀, 係咪想累到現場和理非食暴動罪?

你淨係嚟遊行集會駛鬼set rb 咩
行完走人就得啦

有兩班人set拆緊攔仲有好多人幫手遮

同69果日一樣，百萬人上街，商台新聞講20秒，夜晚一千幾百人衝突，講5分鐘

第二日政府回應一樣

嬲能到震

有鬼

無腦！使撚set 呀！今日合法

唔好理佢，由得佢.
如果係狗，一陣借d意攪嘢仲煩.

繼續拆 拆完之後五大訴求就會自動達成

周圍都比狗搜身，點解可以全副武裝去到中環？

勇武變大台
騎劫完未呀
畀仇恨掩蓋晒

我走到喎

好撚嬲，今日放火全部係鬼，話我死全家都係咁講

45完呀 狗封撚哂地鐵同路 撚走到

咁你又分化和理非活動? 講好舉旗唱國歌，邊個分化邊個，
唯一分別係設路障班人係主動做野，和理非係被動，
咁睇落好似全世界得設路障班人會比人分化，有冇諗過倒返轉都係一樣道理，和理非冇突然走去前線靜坐唱今天我跟住搵手拉人走，今都唔應該搞人地既活動，睇清楚活動內容

黑犬臥底最想咁做

打爛玻璃有乜用 好撚嬲

佢搞完站你無反應佢咪開開心心捉手足去打
同埋佢一定會變本加厲再係咁搞你
唔好天真以為唔反抗就無事

中環你去西環 / 金鍾都仲行到

利申 現場

大家自已散
鬼由佢自己玩

今日咁多人，唔會搜

Ok

暫時金鐘站未封

成班on撚9，警察鳩拉，佢幫我哋set rb比我哋走，仲要比你班分化撚屌?

我而家就塞撚咗喺中環呀契弟，分撚化完未

路係你地自己封

全世界去美領！！！！！

向干諾道中出左遮打花園先
之後一路向住Aia個摩天輪行 去中環碼頭
有船到尖沙咀
有巴士小巴去柴灣大埔薄付林

vt9623 係狗車!

盡快散，勿起閧

冇嚕,嚇走哂班和理非

唔駛明，大家心照
咁多日唔拆係要揀今日

推推推

今日真係要割席
今日係和平請願
唔存在任何封路，衝擊

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

想問 其實到左美領未？？？？？？？？？？？？？？？

咪係， 又鳩叫， 狗好撚驚呀， 一係做d實事出黎睇下啦， 睇見都嬲

而家個焦點俾人spin左去拆站

中環封左就玩金鐘

唔係有鬼就假

有路陣警車先入唔到嚟
得人就好易一齊死

好多人都full gear啦

係咪呀蛇做野呀
我之前試過問set rb嘅手足通常都會答點解要set

未必
有次係機場見到有隻popo成條藤咁樣

咩logic黎?
依家吹緊風係有示威者破壞中環站搞到要關站
而唔係警察突然拉人搞到要封站
你估d中立/藍絲睇到新聞會點諗?

今日係和理非咁請願呀
點解又要開戰比人spin走
如果係鬼挑起嘅咁大家唔理佢咪得
但眼見現場咁撚多人set rb 開哂遮陣好撚心up
可唔可以諗清楚今日目的

搞中銀門口果班搞咩？

純粹問下

頭先去問佢地，佢地就話落雨開遮

我唔知個目的係咩

不過唔割，但係我唔知搞咩係唔會join

唔好意思

咁多狗點唔set

RB LASER 噴路 送頭三寶

真係屌

正苦最想嚇到和理非以後都唔敢出

而家就算300萬人遊行都冇用 重點只會落起抗爭個度...

好多小朋友未走 唔好衝呀

係 我有fd都full gear

你條白痴仔，返屋企玩飛行棋算啦

要用腦既野，真係唔岩你

著西裝SET路障,前線好波

屌你 set麥撚路障啊
叫人唔無搭黨鐵 咁人地行完咪搭巴士走囉 set 路障連走既機會都冇得走啊 仆街

干諾道又set rb
今次係唔係要保護後面和理非

你唔好覺得啲road block真係block到防暴呀
班勇武次次完左活動都要破壞下放下火做乜鳩姐俾藉口人地話你搞事暴動

now睇到有10幾人有肥有瘦擺路障

Agger,前線少部分鐘意做乜就做乜
再係咁和理非都冇心機出
行動一致啦好冇,一個星期衝少一日得唔得?

美領活動完左嫁啦

咁你就出去吹番風啦on99係連登圍爐做乜尻啊
仲有人顧及藍絲睇新聞真係反智到

小心有鬼 影低做紀錄 可以做證據 記低係邊到影到 幾點

都唔知做乜 拿拿臨走人算

今日冇下場，屋企要人

又話今日和理非行完散，搞乜呀

你地唔搞售票機撚有人捉你呀
屌晒你地老母
今日主題係拆站堵路？
唔好怪人地唔報導美領
你地spin 走晒
正式割席

吹乜撚野風，事實係黑警地鐵尻拉手足＞現場人士圍觀＞人數太多＞港鐵封站＞示威者先塞出口

咪撚on9啦

agger
一兩個唔理你就話姐
成堆都唔理你真心鬼

見住係狗總出來!

無圖學咩人出post

全部現場嘅人留意
一定要影地一切
同埋留意前線果班
一有動作嘅話，可以判斷為鬼
真正嘅勇武係有腦，知道今日唔係衝

圖呢？

問左，有反應，就走。

個個不停up，圖呢？

點解會咁早封站？有冇唸過係咪有鬼破壞中環站然後有借口封站？封左站 還在中環D人走吾到，咁D狗又可以打人、拉人。仲有，D狗咁樣做就可以嚇到D 和理非 下次吾出來，正中哂佢地圈圖。

打撚死佢地啦

會吾會係鬼？

係班狗亂拉人先

無圖你話有核彈都得la

政府一定多謝你地spin 今日重點去港鐵站 冇人理美領 次次都係咁遲早冇和理非出嚟

其實大道中中環中心對面有大把巴士走, 不如上左車先算

d人一開電視機就係d示威者點破壞中環站
你覺得tvb會咁好心同你解釋晒前因後果?

金鐘站班手足小心呀， 如唔識攻不如走， 無謂口角， 晒gas be water

利， 不分化

唔好被狗引走

真勇武記得唔好行去諗住幫手
唔好幫所謂既“手足“
今日全部人和平散去
一早講好左和平遊行集會
個啲搬鐵欄整路障既
唔知佢咩料
總之唔好行去影或者幫手
我今日live見到個幾個掘磚頭既
掘極都掘唔到
仲周圍望
望兩望再掘
好似等緊真勇武幫手掘錦

所以

大家自己小心

認同請分享、廣傳。

捉鬼啦屌你地老母

香港就係咁多多口仔女， 又淆底

前線唔好理佢地，由佢哋單機

製造小小事
就可以令到一班人失控

和理非畀勇武搞走晒
屌晒搞地鐵站班仆街
我同朋友走咗

衰d 講，set block 就包埋班姐姐一齊同生共死
頂住landmark prince building 唔好比佢落到閘，有野入去同個貴場攬炒
但同一問題，中環商場天橋全部通，要搵人守住大廈出口唔好比狗突然從後包抄殺出黎先安全

我建議去啦， 班人變左質

共識係今日和理非 個重點係美領 向美國請願!
暫時唔需要勇武行動!
幫手Remind多次大家!
見到有人勇武行動就行去Remind 多佢一次今日運動重點!
唔返唔理就唔洗理佢地 做好本份就得!

仲睇tvb邊係同路人

Landmark出面班人拆rb,鋪紙皮,連火酒都ready係咩料

講明呢班人我會割席
係自己人今日一早有哂共識唔衝

好多智力50到

如果金鐘走剩10隻8隻狗， 應該點做

好早已有玩左票機，應該係龍頭都尚未行完

問點解set rb直頭淨係睥左我2秒就算 唔答

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

聽日頭條: 示威者拆站 堵路
連登: 分化撚 冷氣軍師

咪能成日不分化啦，我捅你老母2刀，再同你講不分化ok?

仇恨都算， 最慘係著晒gear, 扮晒勇武， 又做唔到野， 難怪黑警恥笑我地， 冇得怪人架

好大機會係鬼，引手足幫拖，咁先可以捉人

拆左佢

係隔離講黑警死全家

佢地只識鳩叫囉， 幾隻狗衝就驚， 重點係得幾隻咋

今日都無勇武
屌又變陣地戰

姐姐都走晒喇

你老母兄弟爬山各有各做呀

香港人 笑死人

千其唔好啦， 3個月啦， 夠啦

有冇諗過果班係鬼

唔好又黎你唔走我唔走啦, 同樣嘅錯仲要重覆幾多次....

咩料

爭取到愈多人支持
呢場運動先愈多人成功
我希望聽日頭條係今日有幾多人上街去美領請願
唔係中環站點樣受到破壞

唔識講廣東話點答你好

你要記得好多餐廳酒樓日播夜播tvb
唔係你唔開就睇唔到

好撚衝動佢地
搞到我同朋友即走
冇眼睇

3個月仲察覺唔到係鬼？

散水喇由得佢自己玩

唔好講到因爲和理非未走所以勇武唔走啦
真係想畀和理非安全咁走 點解未行完就拆鐵

咁你註定失望
鬼係有，但更多既係弱智

呢樣真

我去問佢地
佢地話要播住狗車唔俾入
...

打左咁多日 休戰一日
俾和理非子彈for 美國/國際輿論打下飛機得唔得呀

金鐘站又有人留響度hea, 唱歌， 算鳩數啦， 唔好咁

我係前線睇到呢個post失望死
利申係giorgio armani

唔準聽日頭版係警民衝突

條撚樣仲諗住靠tvb

點火了，正仆街

開始放火！！！

之後又有一D鼓吹盲勇既冷氣軍師會屌"民意撚"

我都有問 佢地係都話今日冇目的
唔可以等晒美國做野自己又唔做

打咁多下玻璃都唔爛， 唔係咁虧呀化

勇武派食屎大

果班人點火做乜鳩

集中返去美國領事館

又放火 冇眼睇

想問下CCTVB 火魔法係咩用意

頂點咩火呀

笑能死，運動已完

要小心
冇可能條干諾道中對面線有3架狗車駛緊過黎
（at 1655)
同一時間有人係隔離條行車線set rb
仲叫人拎磚頭 好冷靜咁
真心散 唔想見到任何一位手足比d狗夾去醫院又係全身傷

認同嘅跟
唔認同就走
好簡單
走了

爬你老味咩
搞到成班和理走唔到陪你一齊攬炒呀

屌 唔好玩火啦 講好唔勇武

On 9 小心臥底 勿勸！

中環唔要人 美領最安全

今日目的係要美國通過法案
一係留美領 一係返屋企
唔駛做勇武架 由得班鬼定狗自己玩

正式割席

行完就散

提防分化L

講真點火果班似on 9 仔多過鬼

對, 幫推

放咗火

柒頭,下次遊行唔撚洗旨意和理非會出
85罷課已經試過一次,今日又spin走哂

做咩都應該有目的
之前個啲幾好
但今次我想問有咩目的

唔係豬隊友就鬼

小心警犬

唔好同班狗打

唔想攪到好似法國黃背心運動

失哂焦. 變成純宣洩

屌你老母 今日主題係叫美國幫手呀
你堵路做乜柒呀

燒完紙皮就會贏

中環有火
仲之今日和理非, 集會完就走人, 大家做好自己本分

滅火筒……

今日放火一定係無腦前線，仲有成班人行緊

咁撚多鬼咩 事實係真係有班咁既人

求下大家返自己區今日忍一忍唔好打交
係現場既手足做一次左膠拉人走唔該
真係走唔到就上美領唔好落單比狗咬
大家幫幫手係tg叫人走

勇武變大台 唔使尊重和理非了

唔好理佢地

成日連登講好都唔跟。其實連登係唔係根本已經無勇武

如果係班狗做阻止唔到

又拆站...

呢下火有小小on 9 真心

個火弱過我媽燒街衣，純粹比記者影相

今次連和理非都被人告暴動
玩埋火
揀其他日子唔得
一定要揀今日

diu 鬼？

屌有冇腦架

再係咁我驚我會變藍絲

麻煩幫手 沿途叫手足散水

今日目的係要美國通過法案
一係留美領 一係返屋企
唔駛做勇武架 由得班鬼定狗自己玩

燒D 紙皮作用真係好撚大呀
我諗唔止卧底滲透...
黑社會都可能動員左好多人...
有D 手足可能俾人哄兩哄 做左先算....

你去食屎啦DLLM

西裝友都SET路障
唔好沖動阿
都無裝點打

今日成功俾狗撚

去美領
去美領
去美領
去美領

係狗放火，狗放火

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

Push

好多細蚊仔wor, 師兄

勇武笑7你班冷氣軍師咋傻仔

哇 燒撚咗中環站入口

燒站

次次和理非活動 主題清楚
都會比勇武spin走晒
大佬我明你地好嬲 但可唔可以忍一日手呀？？

收皮啦 推啲手足去死

往IFC方向

咁問題係tvb新聞有問題，唔係示威者

老老實實係，佢地一直對D死物宣洩。

Block

放埋第二堆

本身就係藍 你扮咩鳩

瀨過甘多次都係要上檔

下, 仲咩火塞地鐵出口!?

燒中環站咩料
發洩 ? 咁勁不如落去直接打

要捉鬼

完全被騎劫，白去美帝領事館一場

嘩，好大火...

你懂的

極懷疑會安排狗隻或藍絲出嚟送命
但今日唔可以有人死

燒埋地鐵站喇，你地自己勇啦！我屌晒你地勇無腦

一路走住去上環睇住now

有電既野，比佢咁燒發唔知會發生咩危險野，on9

聽日d報紙全部都係報火燒中環站
無人講十萬人向美領請求
多謝前線

琴日唔燒！？

屌你老母，聽日頭條變撚哂放火

係狗係中環站亂捉人然後封站
手足就塞住出口應該係想拖住狗

希望大家屌每人之前諗清楚

屌你哋老母 美領嗰邊仲行緊架，係咪唔勇一日會唔舒服？

我講馬路個火，呢個係大既

好撚好燒,又唔見燒太子旺角

你明唔明今日係做D乜架

今日POPO做乜撚野 我地請願都係贏

點撚埋火 今日去美領D手足,真係多謝你

做乜放火 咩事

呢班唔係鬼就係純粹想搗亂既反社會人士
講明和理非回合 有同一理念既人唔會咁

屌 今日就咪搞 佢地想聽日頭條係警民衝突定美領

popo離堆火極遠滅火

問題有電既野係上面，咩撚都唔識就收聲啦

班黑警又扮示威者到處破壞

大家喺現場都見到，但放埋火好似over左⋯⋯

唉…有無諗過仲有班和理非上面未走

其實最主要唔係俾美國議員睇咩
要大比數通過法案
Tvb播咩根本無影響

what 7 you say

勇武如果真係保護和理非嘅忍一忍手好冇？未行完架

今日講明和理非!!
火塞地鐵站出口, 可能啲火入唔到去, 但係濃煙入到去嫁!!

邊個放火

please share

記住：今日係和平請願！所有人和理非！警察出火就係送彈俾我地。有臥底就散開，最多錄影睇佢破壞，唔好參與埋一份！

唔覺得大家會咁做，但提一提唔好dum🇺🇸落垃圾桶！

唔好spin走今日主要目的！要聽日所有報導都係focus向美領和平請願通過人權民主法案！

當你今次on9
下次唔好再中人計ok?
封完唔走繼續破壞係想引返d狗上去?

屌燒咩野火呀 而家白行一躺啦 又走唔到

今日忍下啦

set rb已經on9，仲要放火，驚死冇狗咁

影哂啦 有哂相
地鐵捉遊行人士呢下最柒
佢地唔覺得自己做緊既嘢 其他人會監視住
呢下勁
有叻👍🏻
但聽日四點鐘鳩up問到
又係度 er 唔知 冇資料

今日唔係前線出動既時候
或者勇武亦唔應該係中環
新界九龍咁多地方搞

又玩火

我正式宣布放火既唔係勇武手足其他手足不用理會快返屋企/上美領

共識係今日和理非 個重點係美領 向美國請願!
暫時唔需要勇武行動!
幫手Remind多次大家!
見到有人勇武行動就行去Remind 多佢一次今日運動重點!
唔返唔理就唔洗理佢地 做好本份就得!

真勇武手足 做完野就走喇
有心未怕遲 留返啲體力
今日主角係和理非

謝謝

篤灰警蛆

有相post相！

D狗係味弱智

以後遊行係唔係次次都有勇武半途登場?

一手 交易廣場下面巴士總站過百防暴 有速龍

六點半都未到
警一定唔會清人

一定要跟實啲鬼

最近有上過前線既都知，衣加前線有幾類人
真勇武
假勇武真打卡
鬼
On9

不如俾返啲尊重和理非活動

經IFC 入香港站有車

大家快啲返屋企啦，唔好錯重點啊

睇立場聽到RAPPER 哥哥話前線叫轉場去CWB
你老味係咪又係鬼
記住之前中招兩次都係CWB
大家唔好中招 小心

果啲唔係勇武黎 其他手足散水

唔割

無撚野呀？ 今日講明和理非...幾多人推BB 車出黎、幾多公公婆婆行出黎...

散水啦

Over你老母咩

想用勇武割席呀？

收皮啦你

狗扮架喎

真正手足自己睇路
唔認同既可以自己率先退場
唔好同人一齊磨爛蓆

佢地無啦啦捉得你都係想你發難
咁自然上面都有狗扮人啦
而家成堆人走出黎屌勇武做乜事？
又唔見你係現場叫人hit and run?

無gear既最好去捉鬼

尋日已經有巴打喺連登講 今日任何攪事既人都當係鬼

你老母就over, 唔撚用下腦諗下究竟係咪狗扮？

今日講明和理非……想勇可以去其他區 或者等個集會完左先……

前線勇武應該唔會咁蠢
一定知道今日最主要嘅主題美國法案, 今日要和理非
狗就係想搞事然後話你哋暴徒, 拘捕你哋...
有人破壞一定大叫spy!!!!!

今日見越來越多人，搵人攪事，等以後和理非唔夠膽出。

我一開始淨係提tvb係唔想傷大家心
但事實係now/蘋果/其他媒體都播緊中環站點樣受示威者破壞
咁外國人可以睇到d咩畫面?
班人打爆晒d玻璃同放火囉

利申: 不分化但唔好比d鬼煽惑

可能係鬼

我識既勇武今日都講明唔係出手，根本係狗扮

咩叫講明姐

個運動你架？

你話事呀？

人地有冇屌你遊行呀仆街

如果真係咁，豬隊友害全家

唔好理返左屋企先

放火嘅意義係乜？
好奇怪啲火成日到岩岩好放係PoPo前面
岩岩好唔會傷到佢地一分一毫

到金鐘SET路障, 班前線除左係智障已經無其他原因

果班唔似鬼 瘦猛猛 傻武派似d

屌曬你地班屌前線既垃圾
唔好兩句就比人分化到啦

屌
仆街分化撚

要知今日目的係咩，唔係係又佔，唔係又佔

咁你又有冇諗過今日幾多人係因為和理非吹雞先出
有老有嫩
係咪唔識咩叫尊重，我自己都唔係和理非，但和理非平時唔割勇武，而家佢哋主場係咪可以等其他時間再搞，至少等完咗先啦
幾多人係冇準備上前線食彈，你又有冇諗過佢哋

同問 唔明點解set
喺現埸睇到完全唔明為咩
條街巳經好多人
想阻住自己人走??

d roadblock有撚用咩
一踢就散啦

平時真係遇到好多好多狗先會放火...902 太子站出邊咁多狗都未去到用火..
冇可能呢個時候用火, 應該係鬼做...

因為嗰班係狗扮人

同文革一樣，初初想利用紅衞兵，後尾失控。勇武依家唔係和理非可以控制得到嫁啦。

如果真係狗扮嘅咪散開由佢自己做
但現場幾多手足係唔知頭唔知路就跟

仲有已經講過好多次唔可以守
一守就代價好重
次次都拉好多人

總之自己小心
勿送頭啦

鬼想製造衝突搶頭條呀!!
和平示威定係放火塞地鐵站出口個話題大啲!!?

應該係鬼，做D野唔用腦葛，只係聽Order

答唔到咪答唔到
而且好明顯今日重點唔係拉人

915唔洗搞

搵人淋熄個火

唔係我講 係大家有共識
咁大反應做咩？

中環安全路線，上荷李活道向上環方向走

唔關事就走，留低班狗咬狗自己玩

好明顯個d係鬼

咩叫大家共識？

連登一個post 一千幾百like 就叫共識？

惡撚過大台 共產黨喎你

又捉鬼

番番2014年啦你

口裡講唔好割席
但自己又開post叫同泛民割
咩人心照啦

唔會割勇武，因為佢地先係真正為香港人付出

泛民賣香港就會

唔明就驗IQ

明顯有鬼從中作梗 唔好被分化就得

唔係勇唔勇，但大部分人走哂，記者多過示威者，咁比人拉唔係送頭係乜

明明係鬼放嘅又想屈勇武手足

冷靜啲 我地目標一致 唔好分化
做法不完善 但可接受

屌連灣仔都有rb
Set黎做乜？

你睇下比人拉先定破壞中環站先啦

咁即係豬隊友囉

熱狗最為香港人付出啦得未

冷處理咪得，放火 rb係鬼定手足我地都唔知，亦阻止唔到，你喺連打一兩句佢地就收手咁就唔駛咁多人被捉，我地做到嘅只好唔好理

其實認同 不過各位勇武手足真係要自己有警覺性，小心比人帶住走送頭

大量狗仔北角黎緊

推，今日不宜戰

聰明

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

不宜戰呀！！！
要及時止血

仲有人喺金鐘嗰邊嘅!
大佬啊勇武捉一個就少一個!!咁少人唔好留

唔通你一個人講就係？

又標籤人熱狗拿？

梁天埼都屌泛民啦，佢又係熱狗呀？

唔好叫光復香港 時代革命呀 笨柒

泛民賣香港係人都知，勇武救港都係係人都知

係唔係熱狗都唔應該同勇武割席

你分化多d

係……

係捉鬼先係分化

番去2014年啦

無理由要班岩岩行完既一家大細陪你中暴動罪

灣仔陣地戰再現

無話割 今日美領未完就勇個d 多數係鬼

兄弟爬山

唔會同勇武割席

原來你句核彈都唔割係口號黎架？

太早散，習慣咗

捉鬼就番去2014年

我從來無話割 支持幾勇都得
今日美領係重點

繼續聽陳到同陳雲論述又放上黎叫人割席啦
又唔認熱狗啦

咪去左美領囉

你睇下係班狗拉人先，定燒站先啦

我唔會因人廢言

有用就聽

論述你覺得有問題既就拎出黎講

紅底沈旭暉講次主權講得好都要贊

痴線弱智仔何君堯叫狗仔女番大陸讀書都要贊既

你淨係係度標籤有閪用？

咁低水平？

送埋和理非d 頭tim... 大量和理非走唔到，旺角佐敦都大量狗守株待兔

你老母生你出黎都over左

碼頭過九龍仲走到
岩岩係尖咀碼頭無狗 上左巴士safe